其實係咪每逢夏天 公司冷氣開始自動壞

屌你之後整好三日
又壞3個月
屌你老母on99

夏天公司部機成日開住 可能零件過熱 好正常
屋企夜晚先開冷氣 冇呢個問題

維修佬又係開工時間

冬天開就無事, 但夏天開就狂漏水 @@